趙國雄：買樓喺親子活動 目前樓市同1997年好唔同

金管局出招加重8大銀行新造按揭業務資本成本，令多間銀行相繼調高新造拆息（H）按揭息率0.1厘至H＋1.4厘。

長實（1113）執董趙國雄指，「按息仲喺歷史低點，唔會有大影響」，銀行加按息都是「應酬吓」，並形容目前樓市同1997年好唔同，近期入市者以用家為主，而且響可見將來唔會見到息口會大幅增加。

海之戀上周五開售人山人海，趙國雄稱觀察到當日好多父母攜子女到場，相信父母能力許可下都會協助女子置業，更形容「（買樓）喺相當之好嘅親子活動，父母又安心，囝囡更加開心。」

記者 陳東陽

🤣🤣🤣

世上最昂貴的親子活動

其實冇講錯

呢度

我囉！

你班人有BITCOIN唔買, 怪得邊個？